曹柔理(油膩)獨立生長靚靚下巴仔

睇片更恐怖

可以吉死人

笑死

歪歪地

睇片以為有塊膠紙痴實晒

鼻又歪 下巴又歪
整容唔緊要 整好啲呀嘛
佢真係全身上下加埋出道都係造假閪

好大後台啦人哋
一間人哋跨國控告你

告囉 睇下cj定係共產黨出手搞連登先好嬲好嬲

Rip

老實幾令..

牙周係咪少數食嘢會合埋口唔會japjapjap嘅韓妹？

邵音音啱你

好靚女好qq

唱歌好聽到痴線

掛住樣子巴

係咪左右兩邊唔對稱

成個樣歪晒
夠鐘入廠維修

大家有冇掛住全盛時期既嘈婦

老實講唔差

IU都係

公道講句 下巴以前都係咁啦

又睇錯曹查理

明明係樓豬有斜視
屈我柔B

一出生就整咗 肯定係咁